送出鱈魚絲三分二包

有無藍田巴絲想要 買完發覺完全食唔曬 藍修自取五點前

我都食緊

咁都有得分享

無人要 唔想哂